[挑戰]大家有冇聽過君堯challenge？

相信大家都知道今日何妖被刺一事 我就真係唔信佢咁快反應喇 就設計咗一個君堯challenge

遊戲規則：首先你要有一個朋友仔 一人為攻方 另一人為守方 攻方告知守方：我將會向你胸口刺一下！ 然後倒數十秒 攻方可於十秒內任意時間刺向守方 但機會只有一次 睇下你反應有冇君堯咁快

利申：做咗20次守方 未贏過 @港父

推 大家一齊玩

樓主0仔

真係擋唔住反應唔夠何妖嚟

我要做model

做守方？